電腦開唔到機求救

本身係開機 mon 唔著 主機冇嘟一聲 風扇有郁
之後打開主機重插下d ram 咁 郁過下黎
而家變左 開機 mon 唔著 + 主機完全冇聲 + harddisk 燈長著 ，風扇微郁
有冇巴打講到係咩問題
我電腦白痴

Pish

老母板/ CPU
RIP